[大戰連場］2017-2018 NBA賽季討論區（98）

Details:

2017-2018球季明星賽
投票方式粉絲投票50%、球員投票25%、媒體投票25%，東西部投票數最高的球員當選隊長，不同於以往的是，隊長能從全明星球員中挑選隊友，「隊友無東西部的限制。」-
官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

頂住先

Nikola Mirotic 換 Derrick Favors 對兩隊影響都好似唔大

兩個北歐長人好撚好J

同我湖換啦屌

no look dunk完出場

Wiggins勁左好多

公牛唔想贏
Jazz想係高啤出返黎之前keep排名

pg醒啦

選Marry好過

Jazz 影響大呀

幫到攻力好多

表弟呢排廢撚到

高啤的確好需要空間形大前

無中鋒 capela個傻仔4犯

瘤又打閪波

Kp進攻唔掂啵 btw 公牛關鍵時刻兩球走步都無吹

大啊屌

gobear +favors = 塞車

NYK應該熱血豬波

PG同melo命中率咁低搞到我🐢刷唔夠助攻應否紮棍

仲想講wb今曰打得幾好
即刻弱智to

雙加時

屌 KP岩岩好入樽

龜龜13-19，他是無菇的

肥頓air

幾時有砍瓜大會

Roberson先係真巨頭

自己開啦

公牛紐約再OT

Favours 其實勁

但同gobear 完全唔夾

禾幫你地搬場地

我覺得要換走Beasley

gordon呢下射得勁弱智
好彩自己補返入去

Jack話比你聽咩叫控衛

作為老大哥Jack 都幾穩陣

撞門 20+20
5個助攻 之前年年都1個半個

今年場均3.x

咁好服務

今場WB

Kack差一個助攻三雙 Diu KP 又鳩射

狼完全限制唔到wb鏟籃

佢今年超進化

jb

butler tough shot入哂

OKC又放題

PG MELO好海鮮

Jordan 私生子

OKC 幾時炒教練

Bulter 12月開始好撚clutch
入紙迷畢

有咩教練教得掂

Melo牛油手

雷

無佢狼今年唔會入到季後賽 靠Wiggins towns死得

仲比melo射 輸啦

想問公牛做緊乜9

知唔知自己唔可以贏 咁落力把撚啊

靠Rondo咪入到囉

岩岩先辛辛苦苦追到差9分 又無埋

por仔

公牛開到波去叫timeout

我屌你老母咪撚燒埋rondo

係咪又轉會trade

點解towns今場埋係3分線出面做射手多過係入面 但佢又3-4

Lauri

30 10

木狼

ot未贏過

butler真係carry成隊

Butler

畢拿屈到

因為佢要幫butler同wiggins拉空間

果然係mj個仔

Playoffs癗對狼都會幾好睇

灰熊個主場空成咁

畢拿

認真，如果Keep Butler ，完季一定要放Wiggins
對Wiggins定木狼都好
唔想佢比Butler食住

波叔

Trade wiggins換頂級3d好過

Come 76

cousin出面成條友係到都唔傳

butler 幾勁都好，都唔覺佢有機會上到superstar 級

wiggins 反而有機會

好驚佢傷

渣壓緊Kat 成長

打騎分工咁好，洗鬼TRADE咩

兩個打法接近一模一樣

唔入下playoff點成長

Deng 換，deal ?

睇肥T條撚屌會唔會開大約續了
點解我一直叫肥T去死

因為佢咁玩法=害死Wiggins/Towns

butler overrated，公牛講到呢家 最記得佢一場五十幾分之後一場好似兩分定幾分 海鮮到

假像黎，Wiggins 打親騎都上身
佢同Butler打法太似，本身亦冇穩定嘅三分

最後仲刷個上籃

已經唔知第幾次cousins帶波cut in 然後turnover

當然，如果有Rondo就唔同講法，打爆宇宙勇都得

Covington+saric+18 lakers 1st<>wiggins, deal?

不嬲對jb無咩feel

唔覺佢係聯盟top 15 球員個種料

其實你哋問緊邊個

唔覺有overrated 有人覺得佢係超巨咩 比盡ss 頂層，除非開發一招必殺技，可以無解入波，如果唔係只屬ss。

湧呢場咩儀式?

比我唔deal
Wiggins 撞撞地閪
外加我唔覺得Brown／大帝可以改變到佢個hea打性格

都唔算既
一個本身守強於攻
一個得攻無防守
都唔係話並存唔到既

咩為之SS
而家咁咪幾好，三個半(鐵)分擔得分責任
踢走一個又會變返三節狼

進攻方面啊....

公牛果時好多人覺得佢救世主嫁，又diu9 rose 雖然rose 都係幫唔落

今日唔殺龜嚕
得出結論原來依然都係隊友廢

吊，影響力大師豬波比熊
一定係隊友／聯盟迫害

我淨係睇過兩場狼 覺得以towns既進攻能力 打法唔應該咁邊緣
成場d波係哂Butler手上想點

On9先換 Covington+saric呢啲世界難見嘅3d球員啱曬76 換wiggins做咩 講真我覺得wiggins好麻麻 可能比盡係ddr

同意 最理想真係butler入黎教完波之後走，butler係carry到隊波，但作為狼迷最想係睇到wiggins+towns成長到可以帶隊波入playoff 但肥tom條撚樣同butler好好感情，肯定留butler都唔留wiggins

Mb+wiggins=快樂籃球
Kansas隊友重逢

講錯 係AS至真 謝修正

我屌你老母啦

咁其實睇戰術者,因為佢地兩個唔屬於得一辮波,即係唔會剩係得定點或者剩係識剷
進攻都算全面係三分唔算強者

wiggins唔係岩岩先頂薪續左咩

照trade

Butler 仲有2+1
問題係依2年，甚至3年，Wiggins 成長期都要比Butler食住

咁不如放走佢好過啦

換Rondo場場40+10直入總決

冇睇狼 佢地問題係球權？

打法撞到啪啪聲

Curry放假?

點睇CP3 LAST PLAY

做乜splash brothers 放哂假？？？

佢係話見頂俾畢拿食住冇得進步

Wiggins Butler 都要持球進攻先可以最大化佢地能力

但又衰在2個都唔係一個穩定嘅射手

結果肥T都係揀Butler>Wiggins

拿如果有Rondo就唔同啦

一個傷一個輪休

Curry小傷
Klay輪休

都到頂啦仲成咩長 辣殺冇得救嫁啦
死左條心佢啦

花式輪休

怨婦

訓練傷咗

又傷,咁撚渣架手感仔

重點係今場打艇
可以休

應該唔想幫kd條友興祝過20000分

zaza完全守唔住DAJ

KD: 25pts to 20K

佢唔係好憎潛艇架咩?

似係

我自己又覺得wiggins係幾fit 76人
至少佢唔貪波可以套喺brown戰術入面
咁老實講，依家大家對要求咁高，
都係覺得佢作為狀元，硬係唔carry木狼
你可以歸咎佢性格太soft，
我就另一角度佢過份無私

潛艇咁廢 打唔打都冇所謂

輪休到咁都可以33-8

我會話係懶／打工仔心態多過無私

我覺得對佢要求唔算太高架啦

OKC唔係上力咩

上閪咩

有Rondo佢就會勤力返
可惜

狼仔仲上力啫

Kd呢下

唉wiggins無心態，towns同開頭入狼果陣比都熄哂火

手感傷咩

自從KD退左,佢地D眼神都輕挑左

wiggins真係打份工咁 仲要係政府工 夠鐘就走人

小學雞到低鳩能

KD

25又轉隊？

KG係湧打緊

keep住呀，以後每個reply都講rondo
威，叻
低端思維

我回邊個回咩都要你批準

都唔知你地笑乜
KD退雷霆果年係KG 退休果年啊！

大戰連場

但你都唔好係咁擺rondo上台

好呀
記住問我啦
good boy
俾你tg 我
想回問我啦
唔回唔好覆

咁你個陣屌咩我搭嗲啫

唉，新post都廢時嘈
用大大個emoji掩飾啦
你自己睇返上個post，慢慢睇下我每次屌你咩唔同野
記住問我回唔回得啦
狗仔

DAJ單打

聖保羅

技窮到
如果論唔比
覆人唔比
笑人又唔比

冇撚哂D人都35分一節

咁你比杜老母坐蓮又係邊年

火箭然波都殺波叔

Jokic啲心理質素真係

KD好撚懶

喂，講左唔講老母

冇牙 講你條女咋喎

今日佢仔仔大喜日子，放過佢

係呀，你唔好做啦狗狗
今晚冇狗糧俾你食

想睇歐洲之王打波 潛艇幾時先出佢

岩先大胃西係咪同球證拍手?

kobe迷以前好鍾意拎最年輕打分打飛機
依家破下又一個 破下又一個
已經再無人拎最年輕幾多分黎打飛機

1月11日，火箭主場以121-112擊敗拓荒者，取得兩連勝。Paul本場比賽。大發神威，全場他拿到37分7個籃板11次助攻，得分創個人賽季新高。

睇POST以為波叔打到勁差

仲有個總得分第三
不過遲早俾吾皇過埋

傷左牙好似又

慘到要用依招
明明以前好威風八面架喎

唔比我皇學高比一樣大傷咩

又傷

廢老養生MODE點會大傷

Zip腳

我唔會屌狗同女人
見你成個女人，又成隻狗仔咁
我咪原諒你囉

咪嘈啦仆街

DLLM MCCAW成隻牛咁

救命

狗乸乖

自己成個女人咁係度怨
係度單單打打
之後話人技窮
真係女人黎

我係kat我都無火啦

屌一場得十次出手，仲係接炸彈射下波

屌你老母25杜真係無得守架喎

幾可有拎黎打J

咁樣老屈都有既

佢打得好輕鬆咁

毒撚勁到on9 球球入

今次又殺咩

牙杜著哂火

你一開波咪又係怨婦
死jer我要講返你post d 野
你得我又唔得啊
你笑其他會員工友我又唔笑得你啊

咁curry無出
係要禾杜carry架啦

今晚毒撚無解到對家無得打
睇得岀佢想今晚破20000既企圖心好大

話說kidd 將snell 放bench ，再 brogdon 放正選咁好咩
後備冇人帶

杜夫子點睇仔仔on fire

咁打法 第二節破硬了

最後10幾秒上左個籃刷分

緊係啦 對面都無岩size 既守佢

攞棍打都唔會傷啦

得啦得啦狗乸

有時Gibson仲多波到手過Towns先好野

我真係唔知係咪有人解釋話，因為Towns防守差，所以肥T就懲罰性咁唔比咁多進攻球權佢

今場輪到禾杜season high了

全聯盟都唔見得有幾多個啦

有size冇速度

lillard想殺撚左波叔

柒艇傷5個主力
浪花兄弟又休息
根本擺定個台響度俾佢開show

反波係弱智d

乜撚野杜夫子

係都夫老母

矛錯 迷羅都係垃圾

甘又吾俾，好煩

咁今次又真係鳩殺
拓荒啲人走去包夾Ariza

老細生日 牙杜又破2萬

你up乜？
杜25老豆 咪杜夫子

清中肯

夫蘭特

即刻無咁25

但相對變左on9

得一條友mark ariza咋喎

259今日起碼轟45分

嫁入去做男寵想人地跟你姓

牙杜差2分咋

禾杜又炒罰波

投降喇

Bias

你岩

米系 你要牙杜跟你姓 杜老母實坐撚死你

潛艇正選傷曬 禾勇出25杜帶後備同你片

都幾難輸

真巨頭LOU WILL爸爸仲未傷

當Daj死架

咩啊，有真巨頭Zaza同Green都後備

20000了

diu 都未屌佢響我杜射3分果陣推鳩我杜

但係單打之鬼
河川楓傷左

DKLN,半場已經隊夠25分跑夠數

你開咁多條戰線，掂唔掂呀你

禾杜今場50分

16分鐘25分
9-10
3-3

痴鳩線

縮jor la 佢

湧士明叔KD

木狼明叔KD

今晚打過50+，慶祝下

要不是KD走去讀大學,佢會唔會係最後生20000分

屌
佢讀完先好似細得吾皇入NBA幾個月

KD中間大傷左一年啊....

咁得意,無研究過

未大傷前勁啲定而家FMVP勁啲

所以吾皇既身體真係無敵

兩個4JIM9

你都幾易滿足
唔想再up
你就覺得我縮
又開心

點解可以跳得唔齊，係咪d腳長短大細影響左個觀感

我唔介意你繼續up wo
反正你都係解釋唔到我點樣搭錯嗲

黑絲妹

係入聯盟個陣大james 3個月
而且hupu有人計過
就算kd無個年大傷 都要場均30先有機會破到
因為james 年尾出世 同 kd個生日係休季期

now la
大傷前未開發防守

依家打養生籃球等退休

但勇士未有佢個陣好睇好多

結論：20000分以後詹姆斯所有的最年輕記錄，越接近賽季初創造的，杜蘭特破起來越輕鬆，而且可以大幅度提高最年輕記錄，越接近賽季末創造的，杜蘭特破起來越轉難。

而家太輕鬆

我終於升到上4JIM9陣營

#metoo

你不嬲都係四大護法

比人屈出黎ga

四大護法之後駛唔駛開多個八大金剛

你實有份

揀 Butler 好正常
Wiggins 係控波分波方面差太遠
以佢嘅身體條件
學吓做 slasher 係 weak side cut in 先再講持球進攻啦
就算 Butler 唔係度
佢唔改打法一樣無運行

只要有心（屈）
人人都係JIM9

撐我杜拎mvp，佢真心屈機

話說樓豬死咗去邊？

我蠢，我唔明

NBA每個賽季的時間是11月1日左右到4月底，歷時不到6個月。詹姆斯生日是12月30日，杜蘭特生日是9月29日。每次過生日的時候，詹姆斯已經打了兩個月的NBA，大約35場的比賽，杜蘭特的生日處於休賽期，沒有得分進賬，因此詹姆斯在生日時間點上佔據了一定的優勢。

所以，詹姆斯生日之前越接近賽季初的記錄，杜蘭特破起來有優勢，詹姆斯生日以後到賽季結束的記錄，杜蘭特難破。但15000分以後，詹姆斯就沒有生日前的紀錄。

quote錯左人

我同意依加2揀1衝playoff揀Butler係合理啊
只係我覺得以Wiggins個天花板，依加又係佢上昇期

擺個Butler係度搶佢空間，對佢日後成長唔好啫，驚佢行錯路返唔到轉頭

唔覺 Butler 阻住 Towns 發展
內線越打越出基本上係大勢所趨
佢嘅問題亦唔係進攻
要成長到帶到隊波
首先搞返掂啲防守先無理由佢唔掂入 Butler 數

Wiggins 就搞好自己心態先講啦

公牛GM 表示 屌哂D球員老母

想知259攞2萬分有無比人噓

又傷一件

我勇主場喎

湧主場 噓乜9=.=

求下你地繼續啦

波皮都無得玩

加上不拿一向都超長持球型，其實人想玩下波邊都要等佢落場

唔怪得知等呢場復出 原來淆底 驚比人噓

笑緊

如果佢唔係 hea 打嘅我或者會同意你嘅講法
佢自己心態都唔好時
Ceiling 幾高都無用
你俾足機會佢佢自己都未必想掂個天花板

唔好兜到咁核突啦

大飛真係慘 打得好少少就要傷

佢盲反湧 唔使理佢

好想睇攞最年輕2萬分得獎者比人噓佢會點

我一早講左我唔反湧 係盲反zaza kd

吾皇攞嗰陣你睇波未？

未

你盲反還盲反 佢係second youngest喎

你睇下個賽程
佢除左等打okc會比人噓
就算打你愛隊都唔會噓佢啦

原來係盲反吾皇

盲反既得刑天值得尊重
佢就真係不了

佢on9開

melo命中率連3成都無

Me

原來淫klay仲未夠10000分，LBJ呢個年紀已經過咗24000

睇錯，係19000

lou will 大戰毒撚

MCCAW番去訓啦屌

投降了阿lou咁準

成班幫禾杜贈慶

no splaah no.party

Lou will

呢個LINEUP真係出黎搞笑
MCCAw條垃圾淨係向前衝
BELL淨係識傳
CASSPI一味向入面走
完全唔知做緊咩

見頂啦

25係咪有min restriction

Lou Will hard carry 大飛

LOU WILL分分鐘50分

冇curry d組織難打到

潛艇紀錄52分

入更衣室叫手感出黎打啦

有邊場唔係咁

你老味閪mccaw去死啦

支持射𨶙爆25 慶祝佢兩萬分

wa lou will

Lou

LOU爸爸

無 curry 好悶

KD今場都HEA，唔DRIVE淨係射波
KERR都冇諗住贏，WEST上半場打得好成個第3節都唔出
出LOONEY同睇佢契仔表演派膠

河博士，你要河川楓定Lou Will

Mccaw 同 nick young兩條垃圾

LOU WILL今年算好，入3,40分真係贏波
係湖個時入親超過30分都係熱血豬波個D黎

MCCAW真係掉佢落G LEAGUE都嫌廢
唔明點解KERR可以係咁用

笑4人咩 第4節禾杜死神mode一開連攞20分收你皮啦

仲未見人點開MODE？

世上只有爸爸好

一節27分

where is kt

Rest

11分鳥

禾杜上場啦

想問下係咪下一節先打第三節？我勇仲落後緊既

禾杜上場 要反cap 了

屌，湧有無咁撚多人傷啊
呢個乜撚野陣黎架

禾杜自己單打算啦

擺明係手感兄弟玩緊政治

熄機算，浪費時間

唔想贏陣
Kerr同brown笑笑口傾計

艇仲多人傷啦

不過呢場就反映到green同kd帶隊既效果

你望下對需大飛
正選死淨DJ
河童又死埋

艇果d係真傷
但湧真係輪休到上腦

屌
之前KD傷撚哂GREEN 手感 佛祖個陣你又唔出黎講

成隊唔知打緊乜鳩

等第三節，我勇就會一野反cup

花式輪休失敗

痴線 有無咁準

KD:輕鬆

都唔知話lou痴線定25痴線好

一陣禾杜打番個10-0play搞掂潛艇

禾杜死神mode全開

河流終於贏返鋪

手感大戰

Lou > 25

Not blake

KD準貢多
KD然

Lou 好撚勁

好明顯贏手感同勇on9
邊度有戰術可言

今場無論如何都係KD既勝利✌️

勇之後5場作客又要飛東岸，輪休都合理
不過輸波囉

又契仔

艇一向靠lou手感 但lou真係好𨶙癲場場都hot hand咁濟

輸咪又係聯盟第一

淨係比lou單打

連wallace 球球tough shot都20+就知係贏手感

勇士唔care la
playoff有冇主場優勢唔重要，反正都係4場

練兵好過

其實係幾慘

咁撚勁，但歷史上唔會留到佢個名

痴線

想睇無25有curry嘅湧艇對決 curry大戰lou 邊個手感仔會係最後贏家

lou will

差6分破大飛紀錄

籃板都攞埋

反正今年又係湧贏champion

永遠俾河仔嘅光芒掩蓋

俾大飛炒廿分
大飛有冇三年冇贏過湧

破唔到了

散場了

50

刷到上50算係咁啦

50了

屌你鳩射都入

50分

俾Wesley Johnson上場單打廢鳩拎分啦好心
上次俾人咁樣串法

河童終於有返啲得力助手

黑八

家陣第8係咪燒鵝

無左對艇連勝紀錄了

3場40+ 80後潛艇唯一

贏夠廿分都無用
playoff都唔會見到

KD: 屌你老母my night is a shit

差兩場w

搞串個party

今晚開分身去快艇個官方帳號度洗皮

感動既係大飛終於撚得番湧一次

大家認東西岸頭4位係咪位已定？

上次佢搞撚串 我老大個掛球衣party 今次佢預撚左架啦

頭3就係

西岸就係 東岸第四都有排爭

讓到出面比你都然唔到 仲想典

樓豬出現了

FYI 上年手感13個三分球係射艇得番黎
下次打艇可能會重演

西岸定左果4個lor
但果4個都會浮動

東岸頭3定左

第4我牆會追上黎

屌我以為你死左

認真，我深信狼會跌出頭4

OKC?

yup
okc 會係第4

型天

有牆巫師勝率62 無牆56
追到既

燒鵝下話

膠左

要某人離開左潛艇先贏到湧

完場，hupu勇迷圍屌Green
話19要Klay一定唔要佢
有Bell頂

唔撚係當伊場認真嘛

okc傷左Robertson防守跌連輸幾場，加上同戰績既話狼對陣雷贏撚曬，所以都係睇好狼

炒KERR都炒左十幾鑊啦

有trade睇未

笑04

係咪有得claim返佢

無啦
樓豬連WOJ都燈埋

講真，d罰金應該比佢

NBA 罰d錢比慈善機構做咩

可能kd心諗 走左一個已經實力大降 我回家算

訓左冇睇 今日殺左🐢未？

lou will著晒火你就係咁先

殺刀殺廢鳩先

咁刀殺

好撚癲
大飛確定無playoff 後可以送佢去playoff team r個pick

聯盟28隊幫騎士挑戰宇宙勇

都成7m唔係咁易食得起，塞好似有個傷病特例就食得到既，但唔覺得需要佢

第一輪打燒鵝#，第二輪應該打雷/狼，西決火箭/刺hehe# 咁樣幫騎消耗消湧體能，希望lbj可以笑到最後

打OKC 好D 就算輸都ZIP人

整緊片講波經
暫時諗緊 (苦惱緊)
半季最驚喜球隊 (其一)
Celtics
Miami
Indiana
New York

半季最失望球隊 (其一)
Orlando
Utah
Memphis

巴打們Brain Storm下 好嗎?

火箭都無份

76，狼，湖呢？

打交兄弟呢
仲有咩直幾時希望過除左季初

火箭 唔太覺 本身都勁 主教練體系一向有成績交出黎 Harden多左個人幫下佢控波 有時可以做番SG進攻得分 戰術變化變相多左 有好成績 好出奇?

最失望雷
咩直呢隊波就算L數 Utah Memphs都係因為傷病先咁廢
雷齊曬腳 陣容好完整 但只係排緊西部第6

夾左冇耐咋

木狼何嘗唔係

開頭我其實睇好雷多過箭

邊個估到登登咁𨶙勁

半季最驚喜球隊 (其一)
Celtics
Rockets
Raptors
Wolves
Pacers

半季最失望球隊 (其一)
Thunder
Grizzles
Lakers

76人 (利申 我係粉絲)
76人(reddit的外國球迷) 好似普遍expect最尾40w左右 家下5成win rate 成績上接近預期
球隊要有好表現既球員 西門,Saric,TJ 都有好表現
講失望係Reddick成日關鍵時候自爆同埋後備表現有D差囉
但大致同預期接近

狼
本身補強左(進攻同名氣) 加上肥Tom既名氣 理應有成績上既進步
結果真係有進步
本身預期肥Tom會用死主力 場場上4x分鐘 結果又真係
預期遲早有傷患 (未知)

潮
得罪講句 本身唔係特別睇好 我個人比較認同Ball既天份
所以失望在?

魔術點會失望
之前年年都11/12攞5-7 pick，今年有機會包尾抽狀元喎

先前先有人話全聯盟得傷病期既網差過潮個陣 又何來失望

後備力量真係好緊要，有好幾隊最近跌得好勁，同季初差好遠

打交兄弟 隊波有幾場打得唔錯 Close game都拎到W
但係整體成績 合符預期 本身隊中有天份既球員比其他天份隊 (如狼同76人)唔算高上限 所以無咩期望
但的確Kris Dunn係交到貨同至少唔再下下俾人話係水貨 但成隊 真係得番Portis我係覺得有得大進步
同埋本身預要等Lavine出黎得分 點知Dunn,Holdiay等人都交到貨 算係有驚喜 但成績上其實同預期差唔多

木狼係驚喜，我本身expect佢7~8

Magic我本身無期望 但始終頭10場真係好勁 所以先會放入去失望既選項入面
雷就....老老實實 得半季 仲要3個一睇就覺得有球權問題 教練又無咩戰術 3個有2個都未到「大局為重」既年齡同心態 所以本身都係預成績會係頭6 但唔會太好

#PraiseTomThibodeau

唔同 狠新入手係兩個肥Tom舊將 至少點用佢地肥Tom有佢既心得
加上肥Tom出名防守 (其實姐係進攻無咩戰術)
所以佢既做法會 有一個玩法 放哂D球員入去而好少為球員做特別戰術同安排
咁做本身未必係問題 問題係肥Tom個套最理想情況下會有咩成績 大家有眼見

76 fans既話點睇下年點搞個陣同追咩人

送比你湖
幫Deng重光

活塞係咪都應該入選驚喜隊呢
鼓佬朋友隊咁嘅陣容都勝率過半
如果用RJ換到D更好嘅進攻能手返嚟 我睇好有機會過到第一輪只限對西波龍

始終覺得 LA 季尾會賣Kuzma ，比佢打起再賣

無咩FA好簡 唔好講咩lbj個D

PG

鼓佬有驚喜就真
但活塞上年咪又係埋單4成幾
有幾大進步

cp3

PG睇佢個樣去硬湖
有牙ben 黑氣石不了

講到悶啦大佬日日都講咁濟

PG 應該要湖簽多個巨星先肯，有意向唔代表無要求

點睇Terry Rozier
我估會有隊開大約比佢

無咩大補強之下
完季都差到一成嘅話已經唔野少喇

Magic無期望點會有失望

全世界都知虛火

綠軍就預左

最驚喜:

熱火

活塞

溜馬

Nyk

狼

刺

最失望:

76

雷

湖

爵士灰熊唔算啦

已經有新KIDD 新KD 新BIRD
仲想點

咁睇你當唔當AB係囉

Russell Westbrook全場23投15中，9罰7中，得到38分10籃板5助攻4抄截，不過雷霆其他人加起來僅56投17中。

今年同上年一樣
都係隊友廢

綠軍點可能係預咗

好明顯係啦
PG同Melo黎迫害阿龜

你個問題可以講好多野 (可能之後再整段片詳講)
但基本上就係 操作空間好大 但係要睇Brett Brown想加咩入黎配隊波
如果今年入到季後賽 下年目標就更加係追求更好既成績
下年有約係身既球員得番Covington,Bayless.Fultz,Simmons, Embiid,Saric,Anderson,Holmes.TJ,Korkmaz,Luwawu
當中幾個核心球員未有續約問題 但留意係要預留空間俾Simmons同Saric後年續約 (暫時係覺得要留Saric既)
以下年計 Salary Cap 係99,093,000 左右(今年既)
下年人工佔左70,593,287
姐係至少有28-29M係Free agent度運用
Draft方面 球隊有3個2nd round picks 可能加多個1st round pick (要睇潮人名次加抽成點) (Fultz trade) 所以預期不必可以係Draft入面補到高天份既年青球員 不過今次有Bolden同KP個同鄉去到Europe打波 下年回收的話 就多個C同PF後備
下年仲有約係身既球員我覺得可以睇下有無機會整走Luwawu Anderson 同Bayless
Bayless唔差但係都佔左8M-9M 睇情況整左到會唔會令到Free agent既薪金空間更大
Luwawu就真係見到佢就火都黎 反正有Korkmaz (好似好D)
但其實Bayless Luwawu Anderson 同Korkmaz都係下年完約/Team Option所以要睇有咩Offer
大不了都係下季之後Free Agent簽人
未得閒Check今年有咩Free Agent 但係我個人覺得基本上係
PG:Simmons (TJ)
SG: Fultz?
SF: Covington
PF:(Sairc)
C: Embiid (Homes)
但之後發展要睇Fultz既定位係咩 但以佢既天份咁平均 真係好難估

Saric 要落Bench
最理想係今個／下個夏天簽隻As/準AS level 空間型4號，Love 個類
然後富向住外線Go to guy 方向發展

簽2，3號位星就會哂左富
unless 佢接受做Manu 角色
但我唔建議

IT upgrade到牙榮

Brown 就知佢進步

Ab同黑毛就轉左Hayward 同tatum

開季點唔預勁左

好啦當你咁趣緻係要由隊長傷左果刻開始計

果場都見到牙達有料到啦

唔預勁左都唔會廢左啦

唔廢=都係東一

如果唔追返個as感覺上下季成績都唔會好過今季好多

冇所謂，目標都唔係依一兩季

佢教湖人應該排緊西岸第十

Smart 同佢都唔會有大約，反而 Randle 有可能

排東一唔算驚訝
無左 Hayward，贏率高過 .75 ，同勇士咁接近就真係估唔到

agree
Randle 分分鐘有Max

下阿牛會唔會有人MAX啊

卡樂b max左
你話呢

唔巧再反肥T爸爸啦

上年又仲有冇一堆MAX一地都係啊

認同你對Fultz既睇法
話哂都係狀元 最理想都係盡量令到佢打到Starter 最壞就係打第六人
不過無論佢係邊樣都係 2nd unit有TJ組織 佢安心進攻 同埋 clutch time得Embiid可靠 所以佢最好真係做到Go to Guy 始終Simmons就算之後發展到穩定中投 都未必係Clutch時間出手既頭1,2人選

Mavs 應該會追佢

傷病原因而戰績差真係唔應該列入失望list
因為差係正常架嘛

我又覺得追唔到Allstar不至於成績唔會點進步
除非你覺得Embiid同Simmons上限唔高 但佢地兩個既天花版 暫時睇Towns同Wiggins都無咁高
但的確以Brett Brown既功力 真係有個Allstar好D

I mean 目標唔係依幾季，成績差唔多我接受到
一步一步黎

你指Jazz and Memphis?
其實都係 我當時暫定幾隊失望List真係唔係太選得落手
驚喜List反而好易 係差在邊隊最驚喜

天花板高都要有返3-5季黎養

都唔係完全咁講 你睇下Salary Cap下年真係好關鍵
左整右整就係得出下年咁多薪金空間 簽唔到Allstar已經唔太好 如果簽番黎既球員又作用唔大真係哂左D薪金空間又哂心機

認同 只係下年定哂個puzzle 開始建立默契更好姐

今年 各隊 每輪都打七場playoff 出年可能有110m既
final 最好打夠七場

佢地上限高唔係高係睇進步空間啫
如果你當佢地單係第一年第二年既新秀（當然事實都係）
咁佢地係好誇張
問題係佢地"傷"個段時間都唔係完全冇做野而係有唔少適應性既野係一早做埋
所以先咁好表現自然第一年就有貨交
但之後仲有冇進步空間咁大呢

點解你講無人笑

我講有4年60m都比人抽爆

Final絕對冇可能打到七場

我覺得冇需要太急去追all star
(私心上76人追親都奶野)
手頭上都有一定數量既draft pick兼draft right，
其實都夠彈性
暫時唔期望lakers pick到76手，
反而19 pick對76後續操作黎得更有彈性

有bias掛
以佢條件，總有球隊肯開Max/近Max比佢嘅
咁岩打小球

正路牛囝會追佢

或者溜馬都可能

個d唔上唔落博呢d博發最岩

12M 左右續，有賺
17M 合理
>17M = overpay

其實自從上年market corrects itself 之後
係咪仲有咁多隊亂開大約/max都真係唔sure
Smart d 命中真係
咁樣好難有人開大比佢
至少安爺爺實say no

上季得返4個人仲係到 主要輪換有3 4個都係新仔/打左一兩年
咁都叫預左

唔會12m喇

可能最後簽4m qo

話時話
騎仲有冇打算TRADE DAJ

top 2 dunn 打成點

實有人開max比randle啦
反而rozier smart呢d離開成熟體系都唔知點用，randle比波佢任舞可以輕鬆20-10一季

除左tank隊 應該冇一隊會比曬球權佢任舞

woj話騎唔肯出pick
網定自家個個都係

好老實講 雷冇比人黑咁多既話
去碼過狼或者平排

Tank隊都唔會頂薪簽佢任佢舞啦

俾佢舞
就真係想TANK喇

猗一向trade都大想頭搵水魚

咁我皇又要bring his talent to 唔知邊到

猢丫嘛 (好似係)

唔係水唔水魚
而係騎爲自己未來點都唔應該會PICK走
呢個係好合理

係騎唔想我皇一走就咩都冇

走冇理由TRADE
唔走其實更加冇理由TRADE
我皇加新仔都夠入下PLAYOFF賣飛

DJ唔值得溢價溢到出網pick

唔值
但你唔用呢個點換
除非出黑毛LOVE個D囉

好同意頭兩句，黎緊 FA 開到 max 嘅球隊唔多

刺要佢啦 比pop教下個腦，隨時變進攻強化draymond

個腦同廢鳩差好遠

波波執垃圾都㨂過先執啦屌
你收買佬都唔係咩垃圾都執OK??

波波連dedmon同simmons都唔留，牛開價隨時咁高又點會要呀

要5號唔要4號而且undersized既呀屌

應該話大飛想唔想散班？

佢有Ｌ Ｗｉｌｌｉａｍｓ起火

阿牛打中鋒？

不如打大前鋒啦，佢咁鍾意控波

的佢出去打控球大前鋒，癈鳩都做到

做咩波波唔諗下，柏加ｇｉｎｏ都老啦

係時候改下打法，大前鋒係外邊，後衛打內線

一定得，一定ｗｏｒｋ

咩價錢 咪玩啦 波波點會考慮佢

不如禾湧直接要阿牛取代廢鳩

咁bell比禾刺

Bell用黎換牙牛牙

廢9又用牛頂
Bell又黎換牛
兩個換一個

垃圾刺要既1號同5號 潮都比唔到啦

諗黎諗去
Celtics,Heat,Pacers,NYK,狼 最驚喜球隊真係好難選
諗落講下Heat算 我最理解唔到點解成績可以咁有驚喜既球隊

中六合彩難啲定SUNS贏冠軍難啲

Wiggins趨於平庸甚至下滑? 木狼1.47億美元是否值得

上個賽季，Wiggins的場均能貢獻23.6分4籃板和2.8助攻，按照木狼管理層的希望，本賽季Wiggins不能蛻變成他的模板James，也至少能成為一個場均25+的全明星得分手，但是Wiggins真的讓球迷和管理層失望了，本賽季他場均只能貢獻17.4分，幾乎和他新秀賽季持平，而他的整體命中率也下滑了2%，上賽季剛剛有點起色的三分球本賽季再次跌回29.8%。

Wiggins進攻端下滑，在防守和籃板上也依舊沒有起色，他身體素質如此出色，上賽季場均只貢獻4籃板，蓋帽更是只有可憐的0.4次，說明他在防守端非常慵懶，本賽季，Wiggins真實命中率更是跌至生涯新低的50.2%，防守真實正負值，排名80位小前鋒的第77位，這些數據都證明，Wiggins還不是一個值得木狼付出頂薪的球員。

1.99m既車路士門將企係大帝面前都好似迷你左咁既

柒碌同狼揀既撞完全部bust曬 笑撚4

紐約真係估佢唔到

正喎

下 真係咩 木狼可能係 我76唔係

大帝面前個個都霸氣盡失

搵機會下次整片再講
唔用Hernadogomez (上年有表現同KP又夾)成績仲好左
走左D rose Anthony 黎左個Jack但又同KP好夾可以話搵到第二/N春

雖然Jimmy 影響哂Wiggins 及towns 發展,但係如果靠佢地二個要入季後賽,真係唔知潛力到幾時

話説卡樂b係邊個

又唔中六合彩，又要返工

Crabbe

Fultz未肯定

肯定左啦 肯定bust

你啱，17梯隊最強非波莫屬

梨吾系想用隻豬同禾牙波比牙

邁阿密（熱水）

仲有返生Beasley

Beasley真係好撚勁

添夏達威Jr 出返黎又唔知點

當年幾想佢成才幫到Wade 唉點知衰take野同態度
佢既天份真係浪費左

Howard都打左十幾年 點解罰球都仲係咁?

第二輪

我湧分分鐘三個正選

牙波多票到

我塞大戰76

佢老豆咁識炒花生

牙波D票數就係佢老豆D票數

[/quote]
架仔多票過城城

Beal，唉

點睇都勁過細🐢啦

今季細龜明顯勁過beal啦

我第三節勁到

76人5個正選集體正負值為負
牙大帝今日做過D乜嘢

76三節崩 76最大領先過22分 大帝進攻唔太掂無手感 防守好好

落後22分到暫時領先17分

居然已經死左

笑死

球員同媒體點會投廢鳩

@ShamsCharania
Sources: Miami Heat guard Dion Waiters is expected to undergo season-ending surgery on his injured left ankle. Waiters has received second opinions in Los Angeles to finalize decision, league sources said.

侍仔

點解可以一直拖住，拖到依家先做手術？

我都唔明
一直拖住唔做都唔會好番架啦

因為熱火有上進心, 諗住今年入到PO 可以吸到明星

CAV係咪又等俾人炒

咁又未必
因為表弟都唔係受歡迎得去邊
咁落去pg去到final round隨時差成10萬票都唔係咁易追
仲要pg今年嘅表現都未必咁多人會投比佢

對常規賽既多倫多速龍.,

係惡D架啦., 等入季後賽啦,會變乖乖寶寶龍架, 好打好多

超. 由最多票個二件揀

唔會變左阿榮同阿尖二個揀呀?

tt 0defense.....

速龍集體有恐占症。

而家騎士內線放, LOVE 同T THOMPSON
PG就用Ｉ ＴＨＯＭＡＳ
係咪加強內線?

羅利傷幾耐？

手指指做乜撚呀鬼佬。。

ＤＵＮ 親個八月十五定背隻， 上一場

慘， 要人抬

２４：３０

我騎樂後六分，個勢暫時係龍度

怨婦廢撚到

應該抖到下星期

你自己望下上年表弟Media幾多票先啦
仲要今年冇Kawhi

ＷＡＤＥ？佢年紀都大啦３５啦大佬

潮人post又有花生食

Jr 10分鐘 0000000000000全零

媒體票唔多，球員票炒廢鳩十條街

IT狗比人扑臭哂

仲要廢鳩今年dup左咁多
唔係我勇fan base 大，佢應該頭十都冇

it呀
呢到會員叫開佢怨婦

可愛又無？

馬剌又輪休呀？

有冇人知MONTA EILLIS 去佐邊 點解會冇人簽
佢個時真係幾好J

咩事，我湖有事， 一定要支持

大傷完， 同埋真係太矮

佢定位做第六人會好Ｄ

唔知係花式輪休定點,總之話佢又肌肉撕裂

上年係瘤馬回晒塘啦

上年表弟 11票
draymond 4票
差個幾票姐
kawhi個91票都唔知會分左邊個到嘅

比哂廢鳩都追唔到表弟啦

poeltl狂blk

球員票表弟100，廢鳩21
睇返舊年媒體票好正路，kawaii啲票應該會去晒表弟到

佢無人要啦，毒瘤型球員。

騎士輸緊十七分，

本來阿尖快攻長傳比阿鳩ＣＲＯＤＷＥＲ

點知又比對面新仔中鋒ＢＬＫ 柒。

以前即食架嘛

係輸球員票囉
成日trash talk屌9人

屈身高，好明顯騎士欠一個正中鋒
用１ＳＴ ＰＩＣＫ 換ＤＳＪ啦

又逼害禾蛹

騎士睇兩節波已經分出勝負
又諗住買咩人

不了,DSJ成日塞住個中間位,吾皇點剷?

DSJ?

去佐PACERS之後真係冇留意佢 原來D STAT 跌得咁緊要

不過MAVS個SYSTEMS都仲係冇變 如果返去 好似都幾好

買完都無用，成隊防守廢撚到咁

DAJ

Jr

ＳＯＲＲＹ
Ｄ ＪＯＲＤＯＮ，大飛既中鋒

唔要佢，要灰熊件非賣品， Ｍ ＧＡＳＯＬ？

有內線高度，有傳波，又射得

猗班友係咪唔想打

無眼睇了

西波龍咁勁既

吾皇老啦連呢D easy2都炒

比siakam連打兩球

猗係咪唔想打

換DSJ 都得 至少搭埋占皇黎換不過

炒幾多分先夠

佢點會去重建隊

睇數據，騎士內線真係放題任人食

今場計：

正中鋒Jonas Valanciuna 出七分鐘有９分９板

替補中鋒Jakob Poeltl 出１２分鐘 ５分７板３ＢＬＫ

一個唔該Foj走下年係咪用jr黎重建？

大飛好失禮你呀？
話哂有河神，河仔，短手芬

投降輸一半OK?

又唔想block佢但又覺得佢九唔搭八好撚煩

放題二號。

應該全部買斷

抽波仔渡日

我真係講緊DSJ

唔睇好騎入到finals

季後賽唔同架啦

PO猗兩隊波黎

嘩 一開黎睇就見到吾皇俾人大炒緊

PO西波都係兩隊波黎

龍都係

格臭IT9

騎士買fisherman lok都唔掂啦
今季係lbj回歸騎士第四年，人腳最齊
上年又話無playmaker，之後乜撚人都買哂俾你
後備又有補強
而家又話無中鋒，屌你老味講撚哂，我肯撚定就算買到daj都唔會有好轉

IT 9 0/10

吾皇擺到明HEA打緊

地表最強175

痴線...我皇今本唔撚想打...
望住佢最後廿幾秒 都唔撚攻
交俾TT單打...

10中0

等第4節出黎救世

太矮了，始終之前ＢＯＳＴＯＮ有戰術大師為佢做戰術單檔到乜咁

而家班騎狗話之你，由你衝入去自生自滅都唔當隊友１

且ＬＵＥ都無乜戰術比隊波，由佢求鳩其自由發揮打

咁你單打能力咁強，ＴＨＯＭＡＳ遲早又轉會

IT同TT返黎之後冇場好波

最大問題係防守...
隊隊打佢 連班role player都扯晒旗

輸多幾場，球會經理腳震迫住又洗錢買人

無埋個選秀權，到夏天阿尖又帶天賦去我湖

同街波打就得

呢度係ＮＢＡ，個個二米高架

想比兄弟做數。

拿，唔準你講佢地（ＤＪＯＲＤＯＮ籌碼）架

而家傾緊換Matthews+Noel

占士下年底薪去bos做irving契弟算啦

總之有高佬放入來， 打到個個似ＯＮＥＡＬ咁

要板有板, 要入波有入波，要封波ＢＬＫ ＳＨＯＯＴ又有

唔係掛,要隻臭馬?

用咩換,小牛制咩?

阿榮唔歡迎你

買完daj都唔會大幅增加防守
成班垃圾擺爛想買人

炒騎士25分
但ddr得兩分既

其實騎士唔係無高佬,只係防守無咁好
之前T THOMSON 9分9板,係移動籃板機,幾好J
但呢季比人睇穿佢,.

唔夠高,唔識攻無外圍.

Curry：IT9係猗第2得分點？

殺雞焉用牛刀?

唔係又拎JR同TT兩張爛約同人換呀嘛??怕唔怕俾人笑架?

垃圾騎

頭先睇左幾球,搶籃板以一敵三,我覺得佢已經做到要求佢做既野

今日TT積極左架啦

我決定block7關羽

同大飛換唔係 fyre +TT +pick 換DAJ
我覺得好撚抵

換黎做乜 衝冠？ 猗嘅款唔係換隻中鋒就搞得掂
下年吾皇走猗又乜柒都冇

跟住又抽到幾隻狀元，吾皇又再愛回家

騎最想要咪PG
反正假想敵都係我勇

DAJ得番一年約
兩個走哂即簽人又可以再黎

今年吾皇已經好幾次眼神防守,佢唔以身作則,防守點改善

不過講咁多把撚,去到PLAYOFF又變左第二隊架啦

常規賽,WFC

騎士陣容: 出場計

pg It 9 比人BLK到想死,十投全炒,唔死無用
sg Jr Smith 正選得分後衛?出來射左二球炒左, 就乜都唔做,一犯, 零作用
sf L James 全能前鋒見到隊友打到成PAT 屎咁,心淡左,下半場出唔出都未知?
pf Crower 盲中中咁,表現係落力,但得佢跑動好似無乜用....
C Love 中鋒來講佢6呎十唔算矮,但比對面格食格,拉去外圍射波同多做單擋吧.......幫IT9擋呀

sub
wade JAMES 老死, 但今場打到成個怨婦咁
thompson 千萬中鋒打到要做後備都算, 今日8X8 算係咁.之前成日比女騎到好累呀?
而家條女有左無得扑?
J Green 本來想佢做JAMES後備， 休息時佢可以做主攻手，但今日打到神不手射。
osman 新人，夠活力，出ＷＡＤＥ時，用來守人ＰＧ
Fyre 高射炮，但啞火
Korver 坐地炮，走位都唔錯，但今場又係啞火
Calderon 之前都仲打正，ＩＴ ９出來佢無得出了，下半場試下佢。
D Rose 傷左無出。心理問題。
Ziczic 出佢試下啦ＬＵＥ

如果制，笑下都好。 係ＪＡＭＥＳ 笑

吾皇暑假肯續約咪有囉

ＣＯＭＥ ＯＮ ＢＡＢＹ

30分

吾皇係咪特登輸哂發老脾要換DAJ

好撚肯定吾皇又玩緊政治野

IT 0-11wo

攻都唔撚攻
你話唔係都唔撚信

唔該迫走埋lue plz

吾皇捉緊盤好大既棋
關乎今季ＮＢＡ 東岸冠軍

同呢幾年騎士既前途

ＰＯＷＥＬＬ原來彈琴架
藝術家, 邊個話NBA 球員係波牛架

騎兩個正選仲食緊蛋

收聲啦4占狗

上半場0=10啦
有乜出奇.

yes

JR SMITH

折墮

睇下個cap先啦清

用埋剩底個to棄game啦

佢兩個走哂=空5000萬
Dan表示，爽

竟然有人未block

笠仔呢排都食緊屎
廢到

屌love個撚樣跳都唔跳下

it今場咁 安爺爺又然

笠仔已經成隊打得最落力架啦
咁都要賴佢

上場11中3
今場14中2

love同黑毛應該係猗打得最落力果兩個
最撚hea一定係foj
jr就死撚咗佢算喇

証明佢真傷,好返都唔掂

安爺爺高招呀

而家阿榮打到MVP咁

大家一齊跑,有出汗架喂

上年IT狗夠打到mvp咁啦

兩個走曬
Cap都用左80幾90m

我覺得唔關個傷事

你睇下頭先個球,要佢係葫蘆頂自己剷入去,PICK都無一個,玩九佢咩?

騎士連續2場比人炒30分?

時間尚早,西波龍D波真係西起上黎好難估

love玩鳩我皇咩

睇is

禾皇要反cup 了
can you feel

禮炮團出場未
我信皇家禮炮團啊

feel到hbk今日會出文

第四節禮炮團

stop crying

SOR,認真左

jr smith幾時死撚左佢
空晒 paint area 都唔入

JR 0分,番去打CBA啦

最恐怖係你永遠唔知騎士出左幾多成力

ching sick ball!

JR上陣25分鐘 5投0中 怒砍0分1助攻1籃板

我皇兄弟你識條春咩

依條友 攻防都冇
但打勁長時間
lue 真係食屎啦

30fun

jr幾時死？

話明吾皇兄弟團 梗係吾皇話事 0分0板0助攻都照出吹咩
lue呢d濕鳩韓信幫手買下午茶架炸

真係關LUE事?

又係JAMES一個打曬

咁平心而論，騎又冇第隻SG岩用
Wade要帶Bench

到有岩用嘅SG個陣JR就變契弟架啦

DDR都著埋火

james老喇 係時候退位讓賢

請珍惜沾屎

比起季初真係跳左watt

唔知佢係真攰定留力喇

果然係四大天王之一

打完三節就一百分

你估大家樂咩?

做買賣就係要價低買,價高賣
奇貨可居

波士頓就係NBA既阿仙奴.

人唔攰心都攰

比WIGGINS返來?

JR SMITH T THOMPSON WADE AND ?FYRE?

仲有笨叻

出Osman換我皇，即係棄左game

要俾人大炒幾多場呀大佬

72:100

IT 炒左十三球,即26分

如果入哂,而家係98:100好緊湊
最衰IT 9

睇黎it係咁先

西波龍咁射得既

阿狗有咁醒？成日低價賤賣人
不過it=bitcoin , 個價升到泡沫咁就比塞用嚟換靚嘢

爭mvp

不敢想像無左吾皇隊波會點

猜到空成咁

西波龍為自己正名冇恐占症

咪垃圾一隊

垃圾都不如

防守不嬲屎，係近排連進攻都食埋屎
抵啦

離榜首愈黎愈遠

It9真係需要有人幫佢執屎先最大化到佢作用

IT睇黎得個樣

Wade Keep Ball Movement好好

成盤散沙咁

常規賽,WFC

轉台

佢要落Bench
正選出返卡達朗／Rose 好過

輸到咁 唔打了

rose

艾榮 幾年前已經睇到會點

正選出返卡達朗呢句真,組織好好多

我皇要休息, 一陣反CAP你就知

輸多五分啫

今年無左榮仔po真係難講d

睇咩?

大飛?

而家Irving風生水起

東區who fucking care

俾人carry緊咋

D鏡頭影bench好仆街

睇到JAMES笑。

係度劣鬚

It 9 狂轟4分助西波龍大勝騎士

西波龍呢隊正西波黎,入到PO咪又係俾吾皇橫掃

我皇輪休新招數
打得緊又要出37分鐘up
依加直接豬30分就可以三節打卡

豬到咁都要出32分鐘

都唔望佢架啦
要睇都係睇榮仔

波波輸到咁
一野就3陣練兵mode

啱數,唔係輸緊30分都無得休息,高招

lou 又黎料

騎士而家出既三分炮兵

卡達朗
高化
奧士文
格連
菲兒

全部有外圍

卡達朗做波有一手，可惜出得遲

成個第四節off都32

屌Lou真係好撚好J
琴晚50分今日仲咁有貨

bg

仲唔襯而家上位呀

趕走河仔的機會

大飛鬥ＫＩＮＧＳ
欣賞點：

大飛既ＬＯＵ得分力

ＫＩＮＧＳ既老將卡達同爛豆腐，睇一場小一場架啦

法國raptors 開始唔西波

未到po

文件到deadline打包佢同bj去cavs

Cavs 保持水準 兩場都99
係對手進步左

有A頓睇

岩岩追番上面成個po都係關2哥

Kawahi又傷停。。。

猗下兩場對pacer同湧 有望四連敗

整返個13連敗

2場前已經係

大飛打到ＰＡＴ 屎咁

Old news is so........

大修完係多D野要微調

Forbes

好似會休一段時間

不射男大對決
Murray對ball

牙波入左球3分

佢一傷基本冇復出時間表。

murray攻力真係好撚柒
垃圾刺幾時先可以健健康康打番場

今季艾德烈治響馬刺打到頭牌咁款，all star 個票數雞屎咁多，真係冇存在感定點

馬刺人氣nerf黎

冇星味
聯盟又冇幫佢宣傳

今日手感好差 前排好撚carry

垃圾刺冇fan屎

其實綠屎幾時出得番

呢啲友都係無人氣但後備穩入架啦

潮人收起呀牛 lma瘋狂強姦籃底

好似questionable左兩場了

認真唔覺馬刺人氣nerf
cc 傷之前嘅Kawhi
TD本身星味又係唔夠同期個班

毛巾

因為呢兩個真係好撚勁

馬刺D球員集體都好似平淡咁，（佢地應該係呢種風格🙄）出名少少果幾個要草好幾年人氣先有，平時媒體報導爆光率最高既就係popovich 。

勁條撚

垃圾刺d手感做乜鳩

BP3差少少

儲

垃圾刺堆人邊有星味

牙榮

正式屌patty mills老母

紫金王朝

但係都可以打鳩死你

幾時送毛巾同paul去g league?

辣殺刺

湖人準備連勝42場入po

邊個ＰＡＵＬ？

ＧＡＳＯＬ？

阿波有三分，實掂

打定底先，刺讓左半隊正選，mvp kawhi 又冇出。

輸係正常/讓半隊都照嬴你，完場再揀

依個係今年刺既常態黎
打到屎咁樣無後賴
成隊d手感

睇家嫂搶板真係想死，又唔孭位又唔衝搶，成個廢老咁等個波跌係面前先執一執

ball

刺真係好垃圾

牙波有時啲射波同傳波好CONFUSED.
或者話佢射波個動作係專登CHOK到咁樣. 終於明點解佢要咁射

湖打得快剌跟唔到

頭先教練叫佢地唔好外圍投身，多D鏟籃wo

下佢啱啱比KUZ果球喎

lou

100%命中

lou 輕輕鬆鬆又廿分

湖有牙波同冇牙波真係兩班波黎

nance shoot la diu

馬刺做乜撚野 無限turnover

無PG咋

大飛都半場72分

我刺都未認真 同我定啦

Lou Will又半場廿鈎

反ball又輸

邊個話牙波唔識射波

ball3分3/3

ball carry
ig掟炸彈

輕鬆反Cup

張圖有排鞭

真係幾型

LOU坐擁兩條女，B2B依然咁高效

領袖波

虛火

好彩我一直撐牙波

收ig啦 出咁耐倒咁耐

me too

要搵LMA MARK KUZMA係咩玩法?

撐牙波等於撐自己

反波黨仲有咩好講

波

完全跟唔到呀陰公 slow mo守都仲好d

唉豬

唉豬今場跑到數喎

top 6 brandon ingram 打成點

燈到

懷疑ingram頭三十幾場係練緊剷籃 明明中距幾準

重選ingram 啦 半場得18分

bg r洲佬出番就到daj 傷
ho ball

ＰＡＵＬ ＧＥＯＲＧＥ

夏天來嘛

今年係西波雷夾下三巨頭，同球霸打下波

呢句真，揀dunn/murray 好過

ig per 36咪同其他人差唔多

Top5

IG top6都冇
得18分

關二哥你真心定玩野

已經唔想理佢了

蹝氣啦 湖迷扮反湖講嘢 跟住第二隻出嚟扯貓尾
呢度咪又係開晒PARTY咁唔理事實跟住抽
垃圾球迷行到邊都見到 點解剩係鬧其中一邊？

反猢殺左你全家？
係度jer住晒

Sine Bin

r 洲佬個pass

Ball. 垃圾到
新kd攞左幾分呀

留意到G.Hill 2.0想反cup
加油

死猢狗講一句就話jer住晒發狂咬人

連daj 都可以受傷 大飛睇下風水好喎

心態一流

希望球技繼續進步

射波已經明顯進步

其實得一條傻屌咁講

唔好咁記仇啦

除左vision 暫時最欣賞佢d 防守，岩岩睇佢球球都好勤力補位同追番去守

一直怪錯左CP3

倒水了

補防好撚勁

單防合格

POP: 執教20年來只有LMA主動要求交易自己，在對話後我發現是我對他的使用方式錯了。

潮啲罰球平時係點練?點解可以成日炒

練炒

slowmo

內線含哂撚

反cup

鳩猴有8成架
練習個陣

murray呢球咁都自己上

追呀

大飛

見到佢咁慢但又偷到波

自帶結界已見怪不怪

Lou will會唔會又40+

然後就傷

唔怪大飛比人cup 既
咩人都傷過 係daj 無試過
一定有唔習慣既

lma今日射波好撚廢

ingram好撚勁

Kcp番去坐啦

依幾球來回做咩鬼

daj 傷出之後比人中出

連燈

11中5算差唔緊

牛

即刻黎球3分

Walton唔叫to
15-3 run播

雙塔打法

叫左都係倒水

Murray防守真係幾勁

Harrell 都多分過你 芬女做乜撚啊

pau 真係得番高位策應剩

打左7分鐘入得6分

on99 係咁射3分

家嫂

Murray 真係得番防守剩

nope
除左球3分之外入果d全部都係籃底
平時射波d食糊位炒撚到離哂譜

仲有底角3分

btw今日佢餵左咁好多easy basket比lma

High low呢啲入馬刺嘅必學戰術
唔識都唔使入馬刺打底

繼續燈ok?

倒水啦

板呢屌

Bogdanovic

屌, 想殺死我地波仔咩

樓豬呢?

波GOOD

收皮啦唔會再入架啦

timeout完打乜撚出黎

mills 傳波個種閪

毛巾連OPEN 3都冇

今日潮好似舉下手就有STEAL咁

我覺得騎士依家最重要係唔好俾jr上場

收毛巾啦

完全唔知佢想點 今季表現跌得好勁

樓主開POST啦

我想bertans射下波

輪椅唔係到嘛

垃圾刺

哇，我龍食撚左屎嚟啊

垃圾post霸